請問N95有冇黑色版

先達到左貨，送芒貼。

其實合規格既外科口罩已經好夠做, N95要做fit test 先知岩唔岩自己, n95漏氣其實同外科口罩效果一樣